## HOW TO BUILD
`cd /home/amirkos/git/OPTIMUS_WEB/optimuSoft3/`
`hugo`

## HOW TO DEVELOP
`cd /home/amirkos/git/OPTIMUS_WEB/optimuSoft3/`
`hugo server -D`

build: hugo
comitt to bit bucket
that is it.

widget gleda refferer - i ako je refferer ok onda serva widget.
ako nije vrati 401 error
kako je site deployan na netlify besplatan paket.. jebi ga.. 
